屌你老母黨鐵出撚埋啲賤招

金鐘一架爆車一架不載客 成個金鐘多人到上地面啦屌你老母

廢除功能組別 2020雙普選

一架爆車一架不載客咁梅花間竹

半個鐘終於見到幕門

係咁開不載客列車嚟激尻我地？

6分鐘先入得幾丁友

屌, 好仆街, 開架空車來刺激人

我屌你老母黨鐵

7分鐘一班車 賤撚到

執柒咗佢啦

下 佢唔係開黎車金鐘既人咩

中環等緊上車中

唔撚係啦 屌 一班吉車都無

都唔知係咪幾架吉車係咁來來回回

往柴灣空車 金鐘都唔載人 想幾時先載
定係留嚟載警甴呀仆街

北角站往堅尼地城 8分鐘一班 on9到呢

咁黨鐵車長係咪黃

香港警察前線係咪黃

銅鑼灣吉車俾人上